唔好再用黑色洋紫荊

今日睇到有巴打比人打到嘔血，又有學生哥比人黑警無啦啦捉住嚟打。
仲有你班死黑警，你哋開槍企圖射殺我哋嘅下一代，唔好以為可以就咁算

推

已轉 謝謝

push

推到上熱門

今次睇定d先 唔敢亂轉住

垃圾唔敢轉?
點解唔敢轉
驚佢老尾有牙?

順便push

fb已轉
push爆佢

洗唔洗咁撚驚？表態都唔撚俾？

推！

朵花冇星
點解會係俾人話改區旗

欲加之罪 何患無辭

咁轉咩佢哋都會ban

轉個icon都有事？
你細個係咪試過因為反轉條底褲黎著搞到啊媽打
人講你就信 試下自己思考下先
咁小事都驚

散呢啲消息嘅人根本就係想打散大家

Push

借我青樓一用

點解

sorry俾錯負皮
利伸 轉左

lm

【手動轉】
請盡快轉回普通icon，對方開始記錄fb的人了，記得del埋張icon！
＊見朋友仲用緊黑紫荊嘅icon請cm或者pm提醒對方換icon
＊如果有IG朋友用了，也提醒一下
＊尤其係今日去左金鐘個啲

勁多ON9仔傳緊...

明明呢個係抽氣扇

你都識講啦
咁我轉同唔轉有分別咩？

咪撚on9啦
用icon犯左咩法呀??

咁快變支那

條例未通過已經變左

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

PUSH

花黎架喎，係區旗咩？唔知喎

轉幅圖都睇定啲
你條女俾人輪你係咪都會睇下點先

任何人如未經合法授權或並無合理辯解，而在違反第(1)款的規定下，展示或使用區旗、區徽、區旗圖案或區徽圖案，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪 ——
(a)就第(1)(a)款的罪行，可處第5級罰款；及
(b)就第(1)(b)款的罪行，可處第2級罰款。

For reference
淆底就唔好用

咁樣同認輸有咩分別

利申:唔轉

已經即刻轉左
唔可以比人用白色恐怖嚟恐嚇你用咩icon嘅權利

推呀屌

如果咁都有罪，咁應該推多d人轉

睇佢拉晒所有人會點

利申已轉

Bloodshed

區旗花瓣入面有星
睇清楚唔同ga

條修訂未過就驚成咁
過埋你可以捐返入你老母個閪度長眠

[持續更新]
如果大家都想寫俾外媒睇，以下喺D簡單Vocab嘅翻譯。如果有錯請巴打幫幫手改，亦都可以自己再加更多Vocab

Extradition Bill 逃犯條例
Legislative Council 立法會
Central Government Complex 政府總部
Crowd control barrier 鐵馬
Water-Safety Barriers 水馬
Legislator 議員
President of the Legislative Council 立法會主席
Riot 暴動
Fugitives逃犯
Democracy 民主
Pepper spray 胡椒噴霧
Water cannon 水炮
Tear gas 催淚彈
Occupy movement 佔中運動
Jurisdictions 司法管轄區
Chief executive 行政長官
Student union 學生會
Boycott classes 罷課
Singing hymns 唱聖詩
Stop and search 搜身
Abuse of power 濫權
Loopholes 漏洞
Carrie Lam 食屎狗
Repression鎮壓
Disparity in strength 實力懸殊
Shield盾牌
Sundries雜物
Flexitime 彈性上班
Goods/Materials Station物資站?

咁撚驚你不如連登都唔好上啦 人講你就信

on9 打開fb 啲人轉走哂黑色洋紫荊
仲以為咩事

未撚驚過

咪係囉

白色恐佈

on撚鳩
點撚樣捉啊

香港人前線人都未驚
佢地轉個profile pic就驚撚到即刻轉返哂
立左法佢地應該會歌頌林鄭

已轉

diu 真係有啲轉咗純黑色

請宣傳下 並非反送中
而係香港憲法保衛戰
保衛基本法

你保衛基本法 攻擊你嘅人係乜大家心知肚明

我fb有十幾廿個轉左

點睇

係好撚多 驚到

血紫荊

請問點樣可以將呢個加落fb特效

profile pic有特效

應該要謝多一塊花瓣

咁都驚仲點抗爭
利申 原本冇諗住用，知道左即轉

早抖啦，嗰班垃圾 笑撚死我

只係見到之前普通果幾個

抗爭！？ 轉個 icon 都怕呀

早抖啦，笑撚死班藍絲

你見到有人轉左
幅圖有個位可以加特效

我身邊冇人轉呢個 想轉但又跟唔到 係咪冇得自己加

香港細路仔女係金鐘用條命同d警察對抗緊，呢班撚人轉個icon都唔夠膽

除左大家都有洋紫荊, 其餘冇野一樣
轉icon個啲有冇真係睇過區旗區徽咩樣 人講佢就信, 日日叫衝佢哋又唔去

真係好撚可悲
前線又唔去 算
唔去現場backup 算
屌原來係屋企轉profile pic都唔敢
香港人咁樣點救呀大佬

轉左頭像既國旗logo 既，記得取消
國旗法唔容許架，telegram 轉海關拉人
不 得 展 示 或 使 用 破 損 、 污 損 、 褪 色 或 不 合 規 格 的 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 。

國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 必 須 按 相 關 法 律 規 定 的 規 格 製 造 。

國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 商 標 或 廣 告 。 此 外 ， 國 旗 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 私 人 喪 事 活 動 ， 國 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 日 常 生 活 的 陳 設 或 布 置 或 私 人 慶 弔 活 動 。任 何 人 違 反 這 些 條 文 即 屬 違 法 。

非 經 副 行 政 署 長 事 先 批 准 ， 任 何 人 不 得 在 任 何 行 業 、 職 業 或 專 業 中 ， 或 在 任 何 非 官 方 機 構 的 標 識 、 印 章 或 徽 章 中 ， 使 用 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 、 區 徽 或 其 圖 案 。 如 向 副 行 政 署 長 事 先 申 請 使 用 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 、 區 徽 或 其 圖 案 ， 須 以 書 面 方 式 提 出

仲有人提出條法例

國乜撚嘢旗 洋紫荊咋 屌你老母 散播謠言

一人n個創意又合法對付黑驚方法

1) 有伴侶及家庭的黑驚
一定唔好做第三者/SP 引誘對方出軌
最後都唔好向其伴侶攤牌 一拍兩散
玩弄埋感情及金錢及肉體就一定唔得！

如果你有任何性病 唔可以環保一點 唔用套
等佢無機會做吓文員仔/女
唔好咩都擺上網send去蘋果！

2) 無伴侶
都可以主動溝佢但唔好玩弄其感情及金錢及肉體(女黑驚)

如果你有任何性病 亦唔可以環保一點 唔用套
等佢無機會做吓文員仔/女

3) 有仔女黑驚
上面講咗咩自己參透吓
記住要同佢地仔女做真心朋友！唔好出賣人！
黑驚真心為香港！
唔好擺人地仔女天真對話相片上網！

4) 落club見到黑驚
可以同佢玩ONS
咁事後萬一畀佢疑似老強非禮都唔好告佢！
忍一忍好了 唔好攪大佢！

REAL

can someone please make this new frame in Facebook please

剩係用到黑色 有冇巴打講下如果身邊冇人轉 點用到呢張做特效

推
條例未過 香港已經變左中國咁

我啱啱試咗好似像素問題失敗咗
樓主有冇張清啲嘅?
or 有冇人可以整過張?

急需一張新嘅

香港真係冇晒「免於恐懼的自由」
留句言要驚
而家連fb換個頭像都要戰戰兢兢
衰到好似1984入面嘅社會咁

整唔到 等識搞既巴打整

sad but true

唔怪之得忽然FB個個轉返哂
原來又係呢D瘋傳

奇聞共賞

乜唔係宮粉羊蹄甲黎架咩???

推
直接用左張圖算 轉唔到做特效

如果轉用市政局或者金管局洋紫荊嘅黑色版呢

唔用腦諗野
驚成咁

冇咁多如果 總之驚就唔好轉 係咁多

血洗洋紫荊

班伪君子，ig story屌到政府仆街、又話支持前線義士又剩，去到呢個時候。連轉個icon都驚柒柒咁，人地撚有時間逐個check你係咪違反乜鳩法咩...
有一班香港人，講就天下無敵，做就驚到縮落老母個閪到。仲旨意佢地出黎幫拖咩

雖然個垃圾港共政府濫捕濫控分分鐘有機會吿
但係要辯護絕對有得打
叫人轉頭像個msg引述法例引述漏左幾句「區旗」嘅定義

《區旗及區徽條例》
區旗 (regional flag)指1996年8月10日香港特別行政區籌備委員會第四次全體會議通過的香港特別行政區區旗；

區旗、區徽的複製本
如有區旗或區徽的複製本並非與區旗或區徽完全相同，但其相似程度足以使人相信它就是區旗或區徽，則就本條例而言，該複製本被視為是區旗或區徽

區旗旗面為紅色，其色度值以中華人民共和國國旗紅為標準。區旗旗面呈長方形，其長與高為三與二之比，區旗旗面中繪有一朵白色動態五瓣紫荊花，其外圓直徑為區旗旗高的五分之三。各花瓣圍繞區旗旗面中心點順時針平均排列，在每片花瓣中均有一顆紅色五角星及一條紅色花蕊

旗面顏色唔同、旗面形狀唔同、無紅色五角星、無紅色花蕊
唯一相似就係都有一朵花
但係連其中幾塊花瓣都係唔同樣
咁都叫使人相信他就是區旗或區徽？
政府幾時註冊晒所有有花圖案嘅圖像嘅專利？

係 成班on99
我今朝就冇轉 呢d打飛機既野我就唔想參與
而家即刻轉撚左 拉我返去咪拉我返去
驚閪咩

屌 蝕左 去邊到收錢?

大家唔好唔記得
其實WTSAPP=IG=FB
都係同一間公司
如果你有講過反共既說話
都可以做鳩你

push,支持轉更有諷刺黑警意味的頭像，加強反對黑警過度使用武力

仲有呀
港共成撚日話香港區旗個隻係紫荊花
紫荊花同洋紫荊好似兩樣野黎架喎

表態會犯法？

本身無諗住轉 不過睇完呢個post就想轉

感謝巴打幫我改到朵花咁靚
朵血花好適合我萬聖節做紋身

而家條引渡條例未過你都唔敢轉 遲d過左你網都唔使上啦

但我用緊呢張做icon唔捨得換

有冇俾人誤會你撐警

好有恐怖game feel

成個fb都share咗黑警惡行同屌佢地老母嘅文章 應該唔會
要比所有人知道今日係邊條仆街衝出嚟拎我地香港人first blood

一張FB profile pic都同班抗爭者光速割蓆

同時都有一堆撐警嘅盲閪

到時打到去佢地度 睇佢地點撐

我成日都同我老母講你遲d無仔送終

我老婆堅持要我轉純黑

「波蘭球」成日都攞唔同嘅國旗去改造政治漫畫
香港嘅政治漫畫家尊子、黃照達都成日改中國國旗、香港旗
咁多年來乜事都無

你話香港人重點會有救呀，一樣相都怕成咁，點抗爭呀？出黎百萬行打卡就識，企係立法會壯下聲勢又無人出，戇撚柒鳩，話佢地豬真係無錯。

無撚野下化

轉咗 推

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

屌 好on9

狗好似主要用鼻

咁樣cut得嗎？